p牌仔有野想講

我覺得救番被捉義士好重要。可唔可以先考慮無條件釋放義士同賠償係今次抗爭受傷害人士作為籌碼先

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果做左咁多野都係無改變既。就直接升級去勇武抗爭。